黃大仙1111戰略分析！

今日發咗個靚夢

大仙今日叻叻keep住度氣
我哋就贏㗎啦！

真正be water
彈出彈入

係咪因為出tg對龍翔道影響大過road block
電視睇到好忍手

今日有手足講三角鐵馬對狗已經冇用
但其實阻返工撚依然有效
純粹放鐵馬膠馬喺地一碌就過
加上太簡單嘅Rb
根本唔需要啲狗出離清
返工撚會好快手幫你開返條路
所以主幹如龍翔道嗰啲我哋可以繼續快閃
要狗重兵守令次要道路嘅手足更安全
令喺次要道路嘅手足可以做返啲堅固啲嘅Rb
今日我眼見廢老一個都清到啲Rb真係覺得好難睇
本身已經想講

你走嗱？咁係時候set啦
又有狗車啊？散水lu

再次同沙田爭返香港首都之位
聽日手足請地下化

得勢不饒狗

小心為上

真係唔知做乜今日咁忍手係
應該係今日嘅咋！大家唔好中伏！
要提高警覺留意身邊嘅人同埋環境！！

首都就唔敢當

國防部啦

係呀唔知佢哋幾時又再發癲

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

其實有d釘 但太細 要諗邊到入手大釘

冷靜啲
如果想長玩長有就唔好咁快討論住

如果可以衝破到怕整爛普通街車既心理關口效果會更好
放地釘同高位掉野反而更有效塞死

今日大仙開始歸位啦繼續努力

推

今日班狗係忍手左既，扯左幾次旗都射唔出

但仙友們唔可以鬆懈

手足

掉左都唔俾黑警藍絲睇

有人提議圍城別缺

磚陣大量難清理又可以減慢車速

我有啲蠢唔太明

今日手足好撚勁

維記牛奶都幾新鮮

黎明行動 - rb封淨一條線比全封效益更大

但要ensure手足上晒行人路

我今日都有諗過㗎
不過怕比手足以為我係鬼唔敢講

其實今日都好小時間喺農場路面 利申街坊
同埋其實要諗辦法preserve d磚 唔好全部用晒黎做rb

係呀屌真係越來越少路邊物資可以做rb
因為次次一set完
就會有夾夾車夾走晒啲磚

即係彩虹黃大仙要有哨交換情況！

求你地千奇唔好快快手 5分鐘掉完雜物
就走去又搞第個地方
我地D老骨頭行出黎拆得咁辛苦
轉過頭你又係前面再Set過真係一肚氣

仲有求你地D街坊
就算大家意見不同都唔好擋住我地
廢青都仲易區分
街坊一日未走出黎擋我地
我都唔知你原來係敵人黎

最好你班廢青就一路set落去Set遍幾個站唔捨得走
到時就算我地老友記追唔到
都仲有警察大大幫我地報仇捉哂你班廢青

今日見D狗5點幾轉完更之後執石仔
一路執到去新光
其實呢個時候係唔係可以農官個邊再放rb

好奇怪啲狗, 出埋火魔都無開槍, 個火飛埋去, 班狗行開幾步, 幾分鐘個火熄左又企返埋去r ot

係不過最好肯定有哨睇水先至開波

仙人散曬係咩事？
龍翔道而家都無狗
又話首都

黑警踢曬過路邊

唔洗交換架喇 睇公海group 仲快

推
手足好波

手足好波,不過聽日手足要小心,可能趁你鬆懈就發惡架啦

夾夾車係無解 所以就提出只行一條行車線 避免夾夾增援

師奶教落放洗潔精 滑一滑地面

愈夜就愈少支援
手足睇番時間幾點啦

朝早行動係好過夜晚

真啊。。。由朝爆到日落都幾攰
況且黃金時間已過
做啲高成本效益嘅嘢
先至係醒目仔㗎嘛